叫內地學生「支那」 傳澳洲港留學生被打到入院

本港「反修例」風波持續，澳洲昆士蘭大學上月底有香港留學生在校園設「連儂牆」，表達對事件的關注，遭大批內地留學生襲擊、辱罵及恐嚇，澳洲華文網媒「今日墨爾本」則報道，澳洲墨爾本蒙納許大學(Monash University)克萊頓(Clayton)校區周二有二十多名香港留學生，在校內戴上頭盔、護目鏡等裝備遊行，表示要「保護我們的獨立的法律體系」，並強調「我們並非支持港獨」，惹內地留學生不滿，爭執期間有一名女生大叫「支那人可以冷靜一點嗎？」

早前翻牆「出征」反修例陣營Facebook打「愛國戰」的內地網軍「帝吧」，今日在微博引述微信朋友圈消息指，涉事「港獨廢青」已被「暴躁老哥」起底並「上門毆打」，目前「躺在皇家墨爾本醫院」，又指該學生是位「老哥」，讀「MelUni(墨爾本大學)」。

留名跟進

支 那
我知有好多支那狗mon post
話緊你呀

冇拉到人？咁做乜撩班生番？

fact check咗未
支那狗吹一兩句
圖都無撚張 我地又信？

留名

支那狗 死全家

中國人

china
讀音無錯係"支那"

12m

告到佢無書讀 遣返支那啦 比佢生生世世做支那人